子瑜台南老家遭竊！清潔人員偷「珍貴簽名照」上網兜售

子瑜今天驚傳台灣住家遭竊，據悉周子瑜的家人日前透過友人介紹找來清潔人員打掃家，豈料清潔人員卻連續2次偷走周子瑜的珍貴簽名照、海報、專輯等；周子瑜家人察覺後趕緊報案，高雄市刑大3天前逮捕涉案汪姓女清潔員並扣得不少贓物，至於是否已全數追回待進一步釐清。

警方當場查扣周子瑜簽名的個人照62張，周子瑜或所有TWICE團圓簽名的專輯11套、TWICE寫真書2本，不過有1套專輯已被依3000元賣出；汪女坦承犯行，供稱認為轉賣、有利可圖才行竊，警方將她依竊盜罪嫌移送台南地檢署，獲2萬元交保。

據了解，簽名照是周子瑜家人自行印出，由周子瑜簽名，其他專輯及寫真書則由家人收藏，而竊賊將商品放上蝦皮網站，5張簽名照1組賣250元、1套專輯3000元，甚至簽名的寫真書賣1萬元高價。

警方逮汪姓清潔婦人（中）。

警方搜扣62張周子瑜簽名照。

偽韓泡塑化雞簽名那有人要

簽名照及專輯。

清潔員將偷來的簽名商品放上蝦皮賣場。

咁撚柒戇鳩就抵你做清潔工喇

偷咁多賣得1件..

最頭幾隻我都有全員親筆簽版

大！損！失！囉！
陰！公！豬！囉！

偷隻原味襪、橡筋有埋頭髮賣仲高
偷簽名正傻仔

慘

益警方自己攞嚟J

點證明周子瑜有用過

賊贓就咁放上網賣